成個頭同頸啲肌肉好緊

好唔舒服。
可以做啲咩？冇錢睇醫生。公屋仔，係咪真係等死？

做運動囉咁簡單

瘋狂拉筋 睇醫生 頸正確姿勢